讀大葉 好就業

畢完業 掃落葉🍃

識嘢

真的

大葉與香港理工大學 簽訂雙聯學制

大葉大學今天(16日)與香港理工大學簽訂雙聯學制合作備忘錄，大葉大學表示，這是全台第一所與香港理工大學合作學士學位雙聯的大學，未來學生可在大葉就讀2年，再到香港研修2年，畢業就能同時取得兩校大學學位。

Source:

當初我dse個位數 英文拎U
去咗讀大葉 今年竟然可以返黎香港讀U
係大葉救咗我
讀大葉 好就業 成大業

自作孽

毅進分數 理大名氣
大葉大學幫到你

PolyU CPCE定係PolyU?

大葉
P. S. 台灣升學嘅巴打諗清楚先好揀北科，真心讀到嘔屎

其實呢到有冇人真係讀過大葉

台仔都唔讀你話呢

狗也不屌